大家點睇 可能我太小氣？ 睇到咁既文真係好不爽 定係我回應得唔好佢咁樣應返我

台灣於2019年5月24日正式實施俗稱「同性婚姻法」的《司法院釋字第七四八號解釋施行法》，承認同性婚姻的合法地位。